如果當年全部iPhone都喺美國生產，中國有冇咁容易整到小米出嚟？

技術有冇咁易抄到？